不甘愛隊出局被寸 PSG球迷殺抽水朋友

不甘愛隊出局被寸 PSG球迷殺抽水朋友

在剛完成的歐聯16強次回合賽事，最經典的比賽首推巴塞隆拿以6:1大炒巴黎聖日耳門（PSG），兩回合計以6:5反勝對手，驚險晉級。 相信不少PSG球迷，都對出局感到不是味兒，特別是被揶揄的時候。一名在非洲加蓬的18歲PSG球迷，就因為不甘愛隊被朋友嘲笑而出手。 該名PSG球迷，於星期三賽後與友人飲酒消遣，期間有朋友不斷抽水，嘲笑PSG出局，令酒醉的他非常憤怒，他一怒之下，竟然襲擊對方的頸部，令對方當場死亡。 該名PSG球迷當場被捕，他承認出手，但強調無意將對方置於死地。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2017

等睇有ching話真男人